[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5944)

咪再賭啦

2

big c

A米 果然係重心
如果有睇開我買嘅人 就知道我好少買2注

里昂goal

ac角大仲慢撚過開8.5果場 你老尾

齊叮查收

摩goal

羅馬快d

阿特你又想點撚樣

超強半大全大日

撚大拿波撚狗 果斷skip

絲打？

勁撚多波入

喂女黎既

c打

雪瑩？

卡雲尼好耐無入波

呢度有真絲

無買 贏多d

阿特12碼goal~埋

不嬲有好多

好似做左錯事

雪盈

上盤日 上呀

楊小姐你好

花式爆鳩人

成班變態 有女賭波好出奇咩

大波聯

你反底喎 高唔高興

全中101

派我

魚拉特瘋狂刷⻆

真係唔知 入黎玩得幾個月

國米盤黑過黑鮑

閪馬穿盤未

佢特登遮名

狗會癲撚到有即場的國米角都未派

屌你 撚大秒半大
羅馬得未

拿玻唔掂

Yeung Suet Ying

未見過女賭波
屋企附近食飯見過兩個老mk妹喺度傾琴晚場波
不過有啲嘔心

我無留意 sorry齊叮

啊特2分波

絲打咁夜屌波

喺u個陣見過有幾條女買日職

點 係唔係得罪你？ 我想屌

羅馬繼續 唔好停

賭日職既都唔慌佢正常啦

史特加㩒屌弗堡。。。

同左你老婆講

Thanks ！收到了

卡利打撚哂交 痴線

有2個幾正的

Sor9ly
你出名了

Sorry

係我一定同佢討論下先

Hi 楊小姐

出場水比佢 等佢出水

紅返三件先啦

唔知點形容
總之就頂唔順

仆街十二碼

邊隊

吓 咩料

卡雲尼咁都唔起腳

河床

格蘭頂住

屌佢老母卡利再咁惡 報警

音樂比利

奶

半場已經3球 cls

樣衰定點撚樣 睇下乜嘢唔開胃

2-1

卡雲尼世界級走位但學界級埋門

？

真係未見過女賭波

G爺仲有得叫下

唔該拉素追和

老女人

依個波俾12真係 r哂頭

絲打想派你

羅馬快撚d啦屌

獌節奏快到 同我平時睇嘅唔同

我個爐大把 不過有手足變態玩走左幾個

刷未

小妹都想要

PSG唔識入波

我指後生女

卡利亞里個龍救左2球必入球

D角慢撚到。。

屌

羅馬半和51100

有棍？

我

lm

想cow

必入又點救到啊

我屌你老母

阻人發達

Lm

羅馬快入 半大啦

No

你講嘢好核突 小妹唔鍾意

中

皇11.5b

ac大開全格應該冇問題 差羅馬入多粒全格

黑單教老婆買波未

係第2個平行時空入左 我有瑪雷戒指（大空） 所以我知

蝗比多粒先

不蛇

白白馬佳田入波未

絲打拎完錢散水

皇馬真係 入啦

拉撚cup啦

求蝗入多粒

好耐冇見

波圖定賓菲加？

巴黎goal

好過做g

傻左？ 唔會比佢知啦 上次比佢見到我係到㩒㩒㩒已經打尻我

連續兩日冇波玩點定

皇馬入未

你話派佢就上水啦 女人就係咁古惑

波圖個場好鬼
正常開平手 甚至平半都定買波圖
搞乜會開平手足水

摩納哥入完一球靜咗

薩c 炸乜撚

ac想點 好日唔你角大

救咗仲係唔係必入球

1:1 夠嘈未

下 你日日咁耐喺度賭 佢點會唔知

羅馬入波未

必入球入左仲救唔救到

屌你老母 卡雲尼

被禁屌緊

傻左？ 扮緊打機

但佢禮貌 講聲唔該

想嘈到俾人投標

勁撚到

投訴

咁必乜撚野入球

摩哥1-1

咁係唔係cd rom

拉素追和未

最尾回飛 冇留意到照去 有少少震

痴撚線真馬個asensio睇左幾場都係咁撚廢點解仲出佢

皇馬俾多球

但叫g屌完比錢果陣都會講

海牙追和得唔得阿屌

我平行時空睇到

ac角大已放棄

渡女人賭 一陣搞到賣身點算

派錢就出現
派完就散水

有d會有d唔會

都唔係少少

馬賽半場追和

成件事好撚癲
冇賭波但知波台有派錢
日日mon post 到凌晨

魚拉特個場入粒好wo

可唔可以幫我含

只想格蘭頂實

不要再說了

馬賽

出水先

勁多大學生 人傳人咁入黎乞錢架啦

抵佢賺100

里昂快入

我同步幾個時空睇到 皇馬3:0緊
係呢個時空特別d1:0

貝迪斯點睇

諗吓啱啱嗰條女應該真係CDROM嚟

搶到第日可以加大或者轉凍飲

5點先下場

史特加個場快手俾多兩球啦屌你

你一出世果陣咪又係CD ROM

曼狗入波未

禮物

第一次見呢個名

龍門正ON9,舉手投訴都唔救波

史特加係咁假封快手入多粒啦

羅馬又撚半大

咁你都要有咁上下年紀先有銀行卡啦

大學盤100%

咁羅馬入多兩球先

咁你有冇閪

睇緊場波 情況唔太樂觀

羅馬俾多球先啦

咁點 未瞓又伏到再有閪係咁

有前_ _

摩哥輸撚埋 好波

皇馬

屌 摩納哥

曼狗輸番球先啦

邊間

都會大學

意假全部前列贏波/贏緊 拿玻跟上ok?

恆生大學

我買左

原來是你

羅馬半大啦屌差你

曼幫手入一球先啦

皇馬入唔撚到呀

摩納哥秒goal半場都頂唔到

買親摩洛哥唔喺紅牌就 對家12碼

皇馬個場俾多粒啦屌

皇馬絕殺

上年連買左兩場摩 兩場都紅牌

好彩格難捱得住

屌你 嚇死

我屌你呀

屌 你咁撚樣打

差唔多場場都紅牌 都唔知踢波定踢人

1:0 定d黎

愛半主 1個10

有

施丹： 3分已袋

摩納哥紅埋

中！

唔

整多粒皇馬個場

呢個傻閪黎

馬賽 曼 揀左曼 屌你都要入波㗎

愛記曼狗是但入啦

巴黎睇嚟都冇半大

記得你以前成日派 上左岸？

荷華高斯糕！

呢隊波真喺好癲

雙里正氣

想問下摩納哥果陣係點拎法甲冠軍

爭你咋巴

我屌你高海寧

換走卡雲尼未

吊你老母 摩納哥唔係秒goal?????????

貝迪斯 今晚正氣反底

1 愛華頓 -0.5/-1✅✅
2 西維爾 2.5s✅✅
3 下體會 2.5s 低水✅✅
4 安圖 平手盤 ✅✅
5 基達菲 平手盤🍺🍺
6 波爾多 2.5s❌❌
7 FC格蘭納達 +1.5/+2
8 海牙 2.5s
9 AC米蘭 0/-0.5

準備慶祝

上盤師

再買摩納哥我食屎

難得黑單冇留名有咩暗示

包皮 法賓 b施華

蝗！

屌你老....

真馬goal

2:0

屌你老母 真係絕殺

絕殺

吊你老母秒goal gel晒頭

唉我屌你老母

半格照殺

嘩 屌你老母又玩絕殺

2-0

摩納哥 我屌你老母 買你就比人半場反杯兼攞紅 買你對家你就cup 9我3:2 一世blacklist

皇狗真係計到好準

屌你老母 gel乜鳩

屌你老母 皇馬係要咁撚樣
完場先黎入

你唔入我成晚訓唔著

又絕殺

又絕

吊你老母 咁都要輸

真絕殺

屌你老母賓斯馬係咪on9架

準備慶祝半格

一日未完場！

有var推人未

有錢收仲想點？

爽

正仆街

我好嗎？

蝗場場補4/5分鐘 場場最後30秒入 屌你老母又輸半

海牙0-2

屌我勁中

你準備慶祝啦

上場又絕殺

又要嬲到訓唔著

又jer人

唔好 見你冇留名做職乞

羅馬入多兩粒比我訓

巴黎

賓周馬拎返半格比我哭撚左

巴黎半大

屌 鈀廢撚到

落去同杜狗一家團聚啦

蝗幾角？

9

9c

得半格都唔夠回本 垃圾獌一粒都冇開到大波派你

今日除左頭場日盃就冇豬
手持牙特 里昂x巴黎

又輸鳩哂

比粒面子球比海牙啦屌你老母

死狗會 無曼狗即場 無得追角球

食屎啦 咁都唔派

我了

角米派角未

蒲松0（準備慶祝半格）

之後有兩日唔使輸

好波

開德國盃都唔開曼狗

巴黎猜撚完未

屌咩$100注都要派

分一粒俾巴啦

係咪唔抵得

里昂3:0

里昂有無勁

建議跟返你名買

法甲次次買親都係我果場唔中半大

雙里正氣！

屌你 我都買撚左格你仆街快死

里昂又中

馬賽出杜帆整個大波ok?

咁多半大 就係買撚中拿玻里同曼狗 認命

度咗嗰啲 冇買就中 買咗就唔中

屌你原來蒲松齡黎？

爆埋佢a米啦咁撚鐘意gel

唉
我都好低調 好少慶祝
一慶祝就冚家剷

串撚左巴黎

里昂串左摩納哥 取消關注算

真 拉素快456a米

賓菲加

小事 兩點嗰陣經歷過

鈀廢撚到

注注100冇針過

上盤C出水要跟！！！

mg要貝迪斯 大家點睇

波圖

貝迪斯

大佬

點解摩納哥可以成日直紅?

你岀水未？

我吊你老母？

嚴重犯規

針左本田

又斷一關

好辛苦
最近買親盤都輸
派錢大波都冇買

拿已經9場冇開半大 巴打好勇
不過我買鈀都冇半大

波po大佬 上盤C

好撚惡

曼食左屎？

海牙大波啦屌

屌 原來連續兩日冇球玩

曼3.5b 10 1 100 訓先

準備慶祝

好

0-4

L

國米角咩事

睇tvb先

主g

今日馬仔60$起機 玩到宜家4K

蒲松齡(慶祝師)

公平咩

即係點 馬拉松屌閪？

頭兩場勁中四連環

有冇咁撚易

成日斷1

1

智利大學訓覺

國米角球十個 點解唔派彩 出現問題喺邊度？

1 愛華頓 -0.5/-1✅✅
2 西維爾 2.5s✅✅
3 下體會 2.5s 低水✅✅
4 安圖 平手盤 ✅✅
5 基達菲 平手盤🍺🍺
6 波爾多 2.5s❌❌
7 FC格蘭納達 +1.5/+2❌🍺
8 海牙 2.5s✅✅
9 AC米蘭 0/-0.5
10 未完場 絕不慶祝

唔出水

岩岩比人慶祝輸半 4K>200

，

P牌有冇咩福利

下半場繼續問羅馬入波未

跟住幾條過關都輸一輸二

master g訓前都要搞9我

派我啊

睇陣tvb先啦

訓左就唔好醒

幾年來豪無成績

Ha sir

勁到

史特加個場入多兩球啦

吊你老母

有無水

暫時心靈
愛華頓
幸運
西維
克羅
馬體會
曼城
黃潛
老虎
德島
安圖
切爾
迪安
薩斯
曼聯
艾拉
天主大

瞓先

其實你睇唔睇到我啲comment?

西甲就開波冇人講？

唔知買咩好

我都想知

買咩

其實真係會超小注玩下，當睇下波

點會睇唔到

聖伊天重有平手買 派錢？

你唔好上水啦 講真 呢度特別係波台啲人好撚變態

雪盈 我了

cls

想睇波

西甲買咩好

貝迪c

2.5s

嚇走人先安樂

全日最佳回覆力壓準備慶祝

我哋都係睇波

痴撚線 成人台有條女po自己身材 比班波台狗撚到喺美國都驚到傻左

你個名

第一次同女仔講嘢

Mg話人變態suetying 小心你個g點

拿玻肯入未

可以

Link???吊你老母

咩po 等我去跟進下

佢似要人多啲

有啲咁既事

吊咁都唔知 條女嚇到上都唔夠膽上水

森多屌你老母

講咁撚耐 link呢

拿玻里

薩c goal

睇過
好撚癲

薩c 再goal

屌你老母羅馬

烏雞刷角啦

薩斯nba

仲有無相睇

羅馬 拿玻里 屌曬你地兩隊22條友老母

自己search ‘b打’

出水未 等你救命 無錢溝女

乜撚野黎...

羅馬我屌你老木

跟我大佬 上盤師

摩2:2

3:2未？食屎狗

仲有部分相睇既
條女本身有po上去

紅咗仲勁

24hrs cam

伊巴goal

拉素和未

link

羅馬

伊巴

B 打果啲全部波台狗出喎 搵唔到有相果個po

今次真係訓

阿特同史特快手2.5b啦

3x1爭羅馬

俾人性騷擾到咁樣 係人都驚到Del晒啦

伊巴咁撚勁

有！

拉素

拉素2:2

2:2！

master g!!!!!

屌你老味 波台狗癲有上連登都知

19000羅馬鈀唔係一齊輸盤呀

係咁落飛
不過唔gel

蒲松齡 A米慶祝未

[自拍] 練pat 進度

MG真係來自東方嘅力量
乜柒都燈死，最慘係我同你同路

我愛馬仕達g

D人睇下米算 使唔使咁撚變態

信你會3-2

係咪一邊有lin一邊冇個張？

派我未

Hi

波圖0射

其實我都唔明啲人諗緊乜
騷擾人係咪會有滿足感

燈左A米可唔可耳比返條生路羅馬

我未追曬數
有錢拎既話派你

佢話重心架 唔關我事 我信佢架

拉素輸到2:0 我賣撚咗飛 佢同我追到2:2

果埸準備0-0完埸

個pat幾正

摩狗和波不如輸埋佢

真

葡仔個場係公園啊伯搓波？

係

0射？

呢啲好好推 又實 唔會鬆 通常都識夾

羅馬贏盤求下你

波圖goal

a米成日都係咁
10幾分鐘係威係勢跟住和撚左
呢場隨時2:3

波圖goalllllll

波圖10

一講即有

國米撚完狗到羅馬

a米咁都比人追和cls mg有無咁撚癲

Jumped

到阿特撚狗

mg 都唔想 唔好怪佢

想訓羅馬先黎2-1 屌你老母

a米3more

好彩冇買到

羅馬 拿玻里456未

史特加個場有冇奇蹟2.5b

屌你老母ac

差獌

羅馬19000鈀一人入多球

一早估到曼會撚

奶罩和 羅馬贏盤 10 1 200 雪盈

拿cup未

無得@佢

我馬！

曼開到2.5大 51200

爭奶罩

Me

Cls,國米角仲未派

拿玻里 cup未啊屌你老母

卡雲尼救賭仔未

乜又係你呀陳生

入多球啦馬

你老婆同個女啲閪水都未派

MU -1GGGGGGGGGGG
SHIT -1GGGGGGGGG
PORTO -1GGGGGGGGGGGGGG

我覺得0:0完場

禍不cup+人

奶罩和左

咩尻阿特蘭大

優越

我已經唔出事後刺激你哋

屌你老木阿特做乜撚

阿特做乜

原來羅馬先係最正路

廢雷保成場入唔到一粒

咁撚多大波 買咗史特個場
認命 戒賭算

全對家。。。。。。。。。。。。。

屌你老母領先兩球仲撚危險

咁多謝

史特加頂撚住

買左咩

A米！

a米點解次次領先兩球就冇波入
痴撚線

阿特好撚核突

阿特你老母閪。空難死啦去

頂實呢個比數 完場即刻派錢

都估撚到

買中魚拉特大波

羅馬搞掂又死阿特

拿玻里全隊空難落去陪老馬啦 屌你老母

AC想點？？

阿特贏半格比我驗腦ok? 皇馬 都有絕殺 你都得

獌入未

含家剷對羅馬就大炒 呢場領先兩球嘔返哂出黎

Ac米蘭全隊空難落去陪老馬啦 屌你老母

中場個陣後悔買羅馬唔買阿特

全格變半格 再變輸晒。全日最大注係阿特

姐係你贏錢啦

....1:0頂到完

羅馬5-1博洛
阿特4-1羅馬
博洛？-？阿特

mg 要邪教

仲正緊數

波未踢完唔敢講

阿特比半格我驗腦啦

跳樓算

a米輸撚埋佢啦
輸半咁撚肉酸

Ac全隊空難落去陪老馬啦 屌你老母

角球大細 星期三 32 巴黎聖日耳門 (主) 對 斯特拉斯堡 (客)
細 [10.5 個] @ 1.90 $400

A米絕殺

咩尻阿特

順手加埋拿玻里 唔該

阿特蘭大絕殺唔洗落

國米咁都唔穿盤

森多個場18c

臨尾個球唔知炸咩 我屌佢老木

阿特半格驗腦都派 屌你老母

盧卡古推人

屌羅馬

法甲除左歐聯隊 全大？

20角。。

昂熱屌住

做咩？

羅馬又撚

佢都miss左好多機會

3-2

羅馬都輸尻埋

可以唔洗後悔

馬仕達G！

羅馬你同拿玻里一齊落去搵老馬啦

大半個月前成日睇唔到post,呢排正常返哂，應該死咗好多人

全下盤 屌你老母

AC絕殺

俾個12m A米啦

羅馬都針埋 輸服
意甲全下盤乜能野上盤日

曼肯入球未

masterg以後唔準買羅馬

昂熱屌撚住

國米有問題角？仲未派

拿玻里你而家有撚用 照落去啦屌你老母

依家個po只吊藍絲

想派錢都唔得 仆街羅馬

AC米蘭全隊空難落去陪老馬啦 屌你老母

買上盤又炸又var又比人追和又比人絕殺
買下盤又比人絕殺 總括 今日賭咩輸咩

里昂4:0

a米！

加拿玻里 羅馬 唔該

絕殺！

炸

3:2！！！

我屌你老母a米

咩事

AC米蘭

好波a米

哇 屌你老母 講親絕殺都有

曼比一球黎喇

咁撚多絕殺

你可以慶祝啦

theo

Ac 3:2
蒲松齡笑到最後

屌你A米

仲洗唔洗?

拖連勞唔好有事

蒲松0笑到最後

收返 對唔住ac米蘭

里爾比多c我 屌你老母

唔好成日提廢老伊巴
AC根本靠theo救世

伊巴半客

我想死。

屌你老母伊巴

唔撚賭 訓得 on9

阿特被絕殺。拉素被絕殺。490003.5b。

馬贏6k輸晒

屌返個早餐先！

贏錢都係其次 最開心見到臭閪拉素終於輸波

獌絕殺未

卡雲尼返去打後備啦 無撚用
打4個前鋒都唔識入波

絕了

卡雲尼

真係好撚神奇 琴日比費撚教完做人 今日成個聯賽都教你做人

真係卡尼雲救賭仔

場場絕殺

卡雲尼！！！！！

屌49000終於入

包皮頂撚住

有了

手足好波！！！！

上盤絕殺日

雖然我反獌

今日輸咗幾多

巴黎3-0

呢排俾人屌親果啲都即刻入波

鈀30

炒粉王 ！

對唔住語氣重左少少 激將法黎

呢2晚做乜尻 屌邊個 邊個就入波

除左隻垃圾渣古

Total4k

咁多絕殺

結果買羅馬輸一半

Suso bale 卡雲尼

痴撚線咁撚多場

唔緊要 我都輸2k

屌 頭先0345諗緊買唔買條6x1冇買到
中晒

試下屌拉shit福特先
返去派飯啦踢乜撚野球

智假入未

屌 原來羅馬輸半渣 我以為球半2球

國米角仲？派嘅

4-0

派飯唔係隊長咩

當買左就多數輸

40!

呢2日去行下山 洗淨下個心0

咁撚正氣
唔敢買psg 同曼

我呢邊 Tier 4 唔太敢出街 最多落農場幫下手

真係瞓

今日皇馬巴黎同大家講 豪門都可以買 係祖狗唔得

101100分享喜悅

我都好憎呢隊野

艾拉勁到

屌你伊巴秒糕被杯

咁咪好

lmlm

只要改一改個名又可以撚狗

片

食物劵呀

你地係邊度食緊飯？

唔洗抽我了

星期五買六仔算 買得 德島 切爾 薩斯 曼

e

屌me too

咁撚少腳毛

骨氣呢d野唔輸得

0-2

迪比真係快撚啲死左佢 廢撚到

仆街5串1爭佢 收少好多

咁撚樣撚全大真係好咩？

dllm 大球都開唔到 19000

輸緊六注
有冇人救命
第一次跟mg對家就出事
我屌

最後先轉一球球半
早買都係球半兩球

屌曼同psg咁撚正氣

我今日冇贏過咁滯 你都可以輸

Mg咁準都對賭 好難幫你

psg果場幾多c?

可能我都有神秘力量可以反燈你

咁撚樣撚狗 唉 輸左當叫左雞算

10 10.5 都輸

你都係

角米場角大咁耐仲未派？

仆街仔

呢個真

其實幾角完

魚拉特 啪啪啪

最後冰足20分鐘cls

又係10 又輸10.5

比拿坡里撚到訓左喺度 手執咁多個進攻天才都和

國米唔係10角咩 咁耐未派

國米角有咩問題，咁耐仲未派

At. Paul x 彭美

買咗幾多細？

如果天主教贏波我以後唔跟mg

G sir咩心水

羅馬阿特咪一撚樣

共32000，中14000

魚拉突啪啪啪

我買左羅緊馬先見到 Bryan Christante正選 即刻哭撚左

優越撚

唔好跟啦唔想害人

對家

難得有信徒

呢場只係少輸，幾個鐘頭都未派，好彩唔係等佢派彩先可以投注

終於派左

830買咩

出what

名校仔有受讓買唔係唔買啊

點解小仆街讓人
但晉級賠率仲高

貝迪斯

天主教

上回合輸

首回合落後緊

St. Paul彭美好無

卡迪斯頂唔頂得住

12碼？

封

無

伊巴角球馬會開7.5係咪派錢

貝迪斯咁樣屌打都唔入

6.5角大上呀

今日開咁多大波一場都冇買
走去買19盤

咁你有冇買

點解你可以輸錢

我都一場都未贏過。。。

波圖入多粒先收工ok?

唔好問我
黑起上黎買乜都輸
今日買馬贏果啲多多都唔夠輸

伊巴求cup

批准

波圖入波未

畢廸斯

取消關注

過關又斷意甲

點解卡迪斯咁撚廢

卡迪9.5b

2-0未？

mg貝迪中埋
我真係死了

有冇要9.5s 追數注

天主教入波未

貝9c

原來意甲全下盤
得我買中上盤果場

貪心小狗 貝9.5b

咁都中 半2全10

等緊佢整多粒

補幾多

卡迪斯有冇得奇蹟追和

88

差d比人1-1

派我得唔得 all in左

小仆街信多一次好唔好

買中曬mg中果幾場

競菜會100%

俾多個人打沉我信念

阿特半場0-2訓左訓醒3x1斷佢 on9

好過嬲到訓唔著

5x1 斷左佢我都心鳩痛

小保加100%

一半一半好難搞呀

點解你tg條女咁正

差天主教

成日俾狗公撩
第一下問我sex?
條女馬拉妹黎

未整容個陣仲好純 宜家整完柒到仆街

屌你老母伊巴秒糕完撚

攞去j

天主教響未你老母

智大入未？

加埋廿射1中

1：1中龍

天主教絕殺我去信主受洗，耶蘇打救我

學獌絕殺了 天主教

g10oal數據準撚到

差天主教收過萬

競賽會
聖保羅
彭美拉

屌乜撚野牙特

小保加必須要skip

決賽又屌保加vs水床

skip就大炒 買佢就閪

小仆街要贏2球先晉

俾面球皇

邊個球皇

追和打加時？

艾拉維斯 反cup

三場細

同路

可能贏波出局

彈app既

點解st paul 會受讓

web版睇啦

全加號算

小保加上船
Mg客

我已經唔知跟唔跟好了

琴晚啲波全中 10 1 100

小仆街

小仆街skip好過

mg又想表演琴日老虎

彭美同聖保鬼鬼地

本身都唔信小保加，G蛇要勁菜

小保加了

名校仔算

上咗 小保加隻船

聖保同勁賽個盤好鬼

小保加

彭美

快

你地輸左唔關我事

payme

吊 #903 啦

原來ac絕殺

一按即 PayMe！

你有冇入list

競賽會送錢

下次

佢好似喺list

又係我派錢

彭美+仆街 一齊串盤
5 2 100

尾場小保加要正氣

9個人重抽！ 藍屍死開

港豬

加埋me la

Payme

小保加禁屌喎

名校仔

果然係鬼盤

g之力 估競菜會入先 跟住3-1完

又輸主場波 屌

俾多次機會你都唔中 渣架

甘炸

係唔係買哂主場唔洗諗

屌 甘美都識入波 名校仔死撚左佢算啦

炸左

Siu 死， 下次內定你

對唔住 我錯 名校仔生性d啦

天要我死

炸呀 轟

今次信我g
買咗小仆街

贏到丄岸 9點唔見又重抽啦

星期四五都無波賭？

加埋我

大仆街入未

小仆街禁屌到仆街

未update

過性誕節要屌女

平安夜聖誕節啲球員唔洗放假扑野咩

26有英超 25唔知

巨保加咁樣冇半主講唔通

小仆街首輪讓賽輸緊一球

原來馬士達知都係睇g10oal

正常啦 你要扑野 佢哋都要

大仆街想唔想晉級架？

小仆街先輸一球再反cup ok?

睇賽程九成都係咩土超 伊朗超

估2-0直接帶走

彭美半一盤
降到大細球半 伏到

禁吊唔入 對面_

屌完星期六
星期日就有澳職

過完聖誕即刻有阿仙奴

南美（巴西）下盤盃

24 25都冇狗會波

冇曬力 細波算

等12點update啦 一陣就會在唔知邊度搵d盃賽返黎

沙士菲加對競賽個場話我知 要買小保加

炸咗仲唔係細波？

意假係3:2之夜

彭美想點

小保狗大波手足係咁先 我知 又係我呀

盃睇 呢2晚真係無

小保加

彭美

快入番

琴晚輸到仆街
今日整咗條大船對家3x4

彭美

彭美輸撚埋 南美下盤盃